cmhk就到期 求iphone出機plan

有冇邊間iphone xs出機plan抵